{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050248",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 강변하우스펜션"
    },
    "text": "レトロ感性でデザインされた一軒家ハウスです。 韓国料理店とカフェを一緒に運営しており、様々な料理を楽しむことができます。 ここは川辺に位置しているので散策路に沿って自然を楽しむことができ、森のような庭園でヒーリングすることもできます。 施設としては屋内プール、フットサル場、会場があり、様々な活動を楽しむことができます。 また、客室内では禁煙が原則です。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用する場合は炭とグリルが提供され、利用時間は午後5時から夜11時までです。 幼児は個別料金が適用され、乳幼児の人数は最大人数に含まれます。 インターネットやペットの入室は不可能で、追加で提供される施設としては室内プール、洗濯機、電子レンジなどがあります。 訪問者のレビューには、バーベキュー施設と客室の清潔さ、共同暖房の使用による不便さ、オーナーのサービスと親切さの低下、テラスの失望感、クモの巣や虫の不快感、防音性不足などが言及され、お勧めしない宿と評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この一軒家ハウスはどのようなデザインですか？",
            "answer": "この一軒家ハウスはレトロ感性でデザインされています。"
        },
        {
            "question": "この施設ではどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "この施設では韓国料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "敷地内に何がありますか？",
            "answer": "敷地内には屋内プール、フットサル場、会場があります。"
        },
        {
            "question": "どのような活動を楽しむことができますか？",
            "answer": "敷地内の施設を利用して様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "幼児は個別料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、幼児は個別料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットやペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、インターネットやペットの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "追加で提供される施設には何がありますか？",
            "answer": "追加で提供される施設には室内プール、洗濯機、電子レンジなどがあります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、どのような点が不満とされていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、バーベキュー施設や客室の清潔さ、共同暖房の使用による不便さ、オーナーのサービスと親切さの低下、テラスの失望感、クモの巣や虫の不快感、防音性不足などが不満とされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 440
    }
}